---
title: Что такое проект?
---
### Проект можно определить как ограниченные во времени целенаправленные действия или совокупность мероприятий, осуществляемых для достижения конкретного результата.

Проекты ограничены определенным объемом ресурсов, имеют конкретную продолжительность и в связи с этим четко обозначенное время начала и завершения деятельности